朗豪坊斷電梯，港鐵斷電欖

呢排d 維修公司做乜
好擔心大亞灣

冇人入行，得d垃圾入行（成績差，中坑新移民）

香港冇希望嘛

人工少 壓力大 又要比老屎忽玩 樣樣都加價

扮工扮成日咪算囉 咁認真返工為乜? 博出位?

搞到我等撚左成個鐘小巴先上到車
熱到wing wing地

香港維修業好好做

都冇比錢做維修

加番句
香港斷前途

一證明香港HR 係垃圾

電車都仆街

樓價係時候要回調